永遠唔好睇另一半手機

我以為自己係全世界最幸福既女人
我以為你真係當我係結婚對象
點解你講大話可以講得咁自然
我以為我逃離地獄等到你
但只不過係由一個地獄再去另一個

咁咪好囉 好過結左婚先認清事實

你睇得都唔信任佢啦
明知每個人都有秘密
睇完九成分手
又係都要睇
自己攞黎

如果可以翻轉頭
我寧願我無睇過 我寧願繼續自欺欺人

你呢刻唔睇 唔代表唔會分手

你係咪本末倒置左
如果個人行得正企得正，洗驚比人check電話？

Check到有野點都係對方唔岩啦

佢做左啲咩先？唔可以原諒嘅？

對另一個女仔好主動
食飯影相比人睇 做緊做完啲咩都會講
對住我都無咁詳細

係咪佢本識啲friend ja?

近哩兩個星期先識 係咪我太小題大做？
佢平時真係好好

新鮮感
其實你自己都知 佢唔係真係咁愛/鐘意你

平時生日 節日佢都會準備好多
曾經有半年時間係醫院 佢都陪住我
我覺得佢愛我 但真係諗極都唔明

新識但咁詳細講自己啲野
任何女仔都唔會覺得冇野啦 你話識左好耐好frd就話je

不過其實你check左佢電話都只能分手
你唔再信佢 佢會因為你check佢電話而唔舒服
盞大家辛苦

利申 被check電話而之後成日冷戰鬧交

男人要新鮮感姐。如果只係純text我覺得仲可以原諒嘅，如果佢平時真係咁好。攤牌講清楚先啦

萬惡淫為首，論跡不論心，論心世上無完人

佢話佢會努力做好比翻信心同安全感我
但我一合埋眼就諗起佢地講啲野
諗起佢sd比我既相 會同時sd比人
諗起我唔知既野 個女仔會知
救命 心痛到黐線

多謝你

咁講有啲mean 係感情方面用過去決左未來係唔可靠 人會變
唔否認佢之前可能好著緊你 好肯為你花心機
你問心佢以加仲係咪咁
係既話咁就可以end topic
唔係既話就唔好氹自己 用以前開心既回憶去對可能變左心既人係好痛苦
坦白啲講一次啦

但佢未出軌 只係無同你講

我知道 係我唔知可以同邊個講
自己啲朋友實幫住我
所以先上黎開po 係我太小題大做？
佢值得原諒？

我覺得佢撩其他女仔係可以原諒
只係兩樣更麻煩嘅野要解決
一係你以後會唔信佢 凝住佢有同佢其女仔text
引仲出黎就係 佢可能漸漸厭倦比你懷疑

所以其實好睇你自己可唔可以慢慢信返佢
我建議你之後就算懷疑都好
如果你選擇咗佢 就選擇相信佢
唔好再check佢電話or拎返出嚟講
祝你好運

你太敏感姐 唔係咩大錯黎嘅
不過佢咁樣落去，遲早個心有機會飛埋去人地到
依家都係有好感階段

你同佢係咪拍左好耐拖啦？ 可能覺得平時啲小事唔洗咁詳細講比你知

但係佢始終都對你好好呀，事後佢知錯氹返你咪算囉

有冇對話post黎judge下

有冇實質大概既對話內容

拍咗一年幾
佢有千對唔住萬對唔住
但就係佢平時咁好我先心寒

呢個係責任感
唔能夠顯示到佢夠唔夠愛你/鍾意你

另外 有時新鮮感係難避免嘅
人好易對其他人有好感

而你都有話有過半年嘅時間係醫院 其實某程度上都會有一定嘅壓力同枷鎖
你辛苦就一定的 但同時照顧人嗰個有機會更辛苦

而佢依家又遇到新識嘅女仔
就好似係係佢係間房度已經有好長嘅時間 入面多咗一扇窗咁 係人都會想去望下

或者你可以睇下有啲咩可以去令佢思考下你哋之間嘅事/令你哋段關係有少少嘅新鮮感吸引翻佢/etc
最緊要你都要反思下自己有冇咩要改下
eg要撒下嬌咁 係愛你嘅都會受嘅！
但記住唔好為佢冇咗自己 唔好話要改變下就咩都為佢做呀！

咁同時你都要睇下佢同個女仔有冇啲咩發展
再過火啲就真係唔要得啦！

唔po啦 廢事愈搞愈複雜
好多都係閒話家常 但就會比我詳細
再加啲關心咁

可能純粹因為有新鮮感而講多啲調濟下生活

如果佢平時對你好好，應該會知分寸

只要對話內容唔太露骨過火架話，都可以原諒既

拍左年幾就已經咁就放手啦

原來先年幾
睇下嚟緊佢同條女點囉
過咗火就係咁先啦

多謝你啊！好詳細
我知我平時都有啲港女脾氣
加上佢工作壓力好大
我地又見得比較少
我一得閒都會整下野食比佢 氹吓佢
我都會檢討睇吓自己有咩可以改善

一年幾都咁快發現到 之後有排你捱
佢同另一個人報到咁仔細 就算繼續一齊你點都唔會再90%信佢 同埋又要諗個個女仔會唔會再搵佢
防不勝防 更何況呢個世界咁多女仔

anyway,你check真啲佢有冇用交友app先啦

利申：過來人 自己起底睇返

夜夜睇 睇到佢問我點解唔早d起身睇要咁夜訓

不過睇你咁覆你都係唔會分手咖啦
有時唔係你唔好
你覺得對方好好 可能係佢想呈現比大家睇既野
中意你就梗係對你好啦

唔好做到自己咁卑微ok?

咁又無
我都睇得出個女仔對佢無意思
只係佢好主動 好多野講

分

最驚嘅真係呢樣 都唔知信唔信佢好
會疑神疑鬼 keep住係咁嘅話
對方唔夠愛你嘅 就會覺得你做乜柒
夠愛你而真係改咗嘅 又會覺得你唔信佢

樓主加油啦

佢當住我面del左個女仔contact
現實都無乜機會接觸到
希望真係唔會再有下次

hurt死
呢d係叫出軌啦 下話
哇屌 我代入左你角色 好hurt

之後仲係咁嘅
請決絶地分手 收拾好心情

仲有 唔好好似好多傻女咁做佢sp

一自己發現就狠心分手左了
不過都傻9左好耐
但真係冇再咁易信人

因為條女對佢無興趣姐
如果有興趣一早flirt左啦
你睇到既對話就唔會係閒談

有啲人 就係要睇 以為睇咗安樂啲
但愈睇愈唔安樂
睇到啲乜嘢又唔開心
睇唔到又覺得一定係有嘢del咗身有屎
最後只會game over
唔該唔好再睇啦好嘛

最尾嗰句好真

絲打！我有追過你個po
咁交友app又真係無既
平時佢手機都任我睇
不過佢同哩個女仔既對話就archive咗
可能以為我唔會睇咁仔細啩

仲要特登archive
我都唔知講咩好了

佢又好似講得幾啱
但無發現過任何野？

爬完文，你地幾大先？如果20幾歲就可以觀察下，
如果30幾歲，咁代表佢仲係個小朋友，
跟本講所有野都係為左依一刻騙你，
令你依一刻開心only，
其實佢如果視你結婚對象係唔會咁做，
無架，你心裡永遠都有條刺。
你好難做到無刺，
除非你試過結婚離婚睇淡所有野。
同埋假如個男既本身之前拍過好多次拖跟本無可能淨係對你一個視結婚對象。
絲打睇路啦！

我會！多謝你啊
如果我唔上黎講 我真係會屈到死

archive得都有野啦
樓豬仲咁天真

所以我都要努力調節自己
希望我做到

嘩....以為自己開post

事實證明，每個人都有一定程度上既污點

無時無刻每分每秒 唞氣都痛

原來未出軌
同你傾到熟晒就梗會少咗嘢想講架啦
同新識嘅人又梗係咩都可以講一餐
所有嘢都未知丫嘛
咁小事講到咩地獄
以為暪住你同人上埋床tim

話比自己聽係最後一次
真係最後

佢有無幫你含撚呀 你地有無玩69互含撚呀？撚樣69

屌你老母

你可以當無睇過架
你都諗住呃自己

睇到最後好心酸
不過無行到哩步就盡量唔咁諗

佢平時都由我睇
只係估唔到今次結果會係咁

唔解唔好睇？
唔通你寧願俾人呃一世都要逃避真相 不願面對人性既醜惡？

都係嗰啲 問佢點解
就話驚我誤會

理性分析員

過來人...
當年同男朋友拍拖一年，就發生左同樓主差不多既事
(嚴重過樓主少少)
當下hurt到痴線，所以分左手
但佢好積極追返我，而拍緊拖果時佢又真係對我好好
所以最後決定俾多一次機會佢
而家都拍左4年半了，感情越黎越好咁

唔敢保證你男朋友會唔會同我果個一樣
睇樓主自己過唔過到自己果關啦
仲有你話覺得佢都係愛你，咁佢最近對你既態度有冇變左先?
會唔會佢已經變左心?

大家都廿幾
我係佢第2/ 3個女朋友？
因為我大過佢 有時候我都會怕佢未玩夠
但佢一路以嚟都好真誠 點估到

唔想打出黎
每諗一次都好心痛

講得詳細又俾說話你聽審犯咁 呷醋詐型就基本 同埋ff到已經出軌
講得唔詳細 依家都一樣ff到已經出軌
正常男人都唔會on99鉅細無遺講俾你聽嗱屎上身啦
除非大家拍拖之後都唔再識新朋友 唔係既話你會同男友匯報所有活動 對話內容咩？
信既咪繼續一齊 唔信都可以繼續一齊 局外人知得幾多你地d生活 依d自己諗啦

絲打都係同樣情況？
講出嚟無咁辛苦

其實都可以好感性，多謝
你想聽論文？我未得閒，你逼我打堆字

其實check唔check手機呢樣野涉及”合約“
無定過規矩，中途先發現呢樣條約好重要，已經太遲。
樓主下次拍下個，記得講自己係
1.會check手機
2.公平條約下，大家要互check
如果對方都ok你d規矩，你地可以安全一齊，如有違反，你再預先斟酌賠償，包括最狠毒既就係會同親戚朋友公佈真實分手原因，唔會維護etc。

你而家偷偷check=擅自侵犯無列過既條約
而家有大把位俾其他巴絲入你

多謝你！比我見到希望
無變 同平時一樣 都係咁好

約佢去台灣 買個40寸大gip

咁好正常，廿幾既男仔好多都未定性，未玩夠，應該話好多三十幾既都係一樣，如果佢地係咁成熟就唔會有咁既行為。
絲打，如果你好確定你將來係要視對方係同你會結婚生小朋友，我諗你要同佢拍拖拍到過30歲先好諗。如果到30歲佢都無咩行動，而你自己係有set 左生兒育女既死線就諗清楚再同唔同依個男人一齊。
絲打我唔知你拍過幾多次拖啦，不過女人成熟既程度往往係比男人早好多。

多謝 但無諗過拍拖要諗咁多

大個仔啦
每個人都會有秘密同另外一面

我之前都唔知
痛過就知
無知係最輕鬆舒服，但以後條路好難行。

將戀愛當生意咁做其實好行好多
第一，要互相尊重
第二，合約精神，一出現問題唔係夾帶私逃，而係為成個團體既進步極力改善（情侶團體就係兩個人既生意）
第三，大家都清楚違約之下既賠償

如果對方無諗住比你睇嘅
但你自己去偷睇嘅話都有錯嘅
但如果發現到啲不可描述嘅嘢
我會覺得隱瞞嗰個會錯多啲

點解唔可以比另一半知道你啲秘密同另一面先？
相處唔係應該坦誠相見？
假若第時結左婚先發現佢個人係咁，會唔會太遲呀

有冇同佢傾過點解佢咁做?
仲係死口唔認?

做乜鳩 認錯人定精神分裂

大部分唔係同緊你講
行開d 小朋友

無唔認 只係話係普通朋友 閒聊

你同邊個fd會keep住無間斷傾計？

咪係
樓主條仔斷估同最fd個兄弟都傾得無咁密啦

Damn right

你check佢 = 唔信任佢 呢句野其實係幾岩

我識唔少fd 都係咁 對自己條女 好似好恩愛
但暗啞底 係做左好多仆街野
但我會問 點解要咁做？
佢地 9成都係講
你對住一樣野 咁多年 乜都悶啦
出去玩下 玩完 知道條女對佢係最重要個陣
D男人就會識番屋企/對自己條女 再更加好

識好多fd呢類型既 fd 佢地個心態係咁
就係覺得 有d出邊既新鮮感 再番番去搵自己條女
就可以係咁keep住落去

多謝你地
不過見到哩啲說話 都係無視就算
可能佢未拍過拖 唔知點同人相處

咁你都搵個男仔fd閒聊囉

老老實實 連登仔/男人實話無野啊 普通朋友傾下閒計姐 係咪咁都要管？

但你認真用下腦諗清楚咁樣傾代表咩 無非都係人性
做女人要敢愛敢恨 千奇唔好做個蠢女人

戇鳩 真心愛你眼中都容不下其他女人
呢個關識唔識同人相處咩事？係本能

我行得正 企得正 冇做對唔住另一半嘅事
點知條女睇完我手機之後都係講分手

有病睇醫生啦戇鳩 白卡唔係大晒
抵你俾人拋棄

我就係做唔出 我今次選擇原諒
如果仲有下次一定忍痛分

唔會再有下次 佢下次玩得更加精
到時就呃你一世或者幾十年
你甘心咩？

樓主 佢係唔識拍拖
而唔係相處

同埋情侶係一心一意
我俾100% 俾一個人，另一個人都係俾對方100%
如果唔係就唔需要有拍拖呢樣嘢，大家一齊收兵，處處留情，全部一概俾20%
拍拖係一心對一意既公約黎

好明顯係想偷食啦 只不過未食到手姐
條女如果都對佢有興趣既話
你覺得件事仲會唔會咁簡單
實係帽事啦
好現實既係如果愛一個人 係唔會做咁多引人懷疑嘅事
自己諗下要點做 就算依家唔散其實都係遲早既事

咦，絲打我認得你，之前有睇過你post
你男朋友同你拍拖之前根本就冇諗過講以前嘅經歷你聽，唔係你自己搵到，相信佢會繼續瞞落去
同埋都已經同你拍左拖，仲keep起sp啲相同片係咩心態？ 除左仆街都唔知點形容

不過既然你選擇左原諒佢，就自己睇路啦
或者係岩，或者係錯
唔否決人地真係有改過，但可能私底下一樣冇變過
你自己都經歷左咁多野，知道點睇人架啦
如果再發現到佢做錯事，唔好再心軟比人氹到啦

樓主我諗住氹吓你都無啦啦俾d 怨婦纏
佢留d同你post無關既嘢 純粹針我
月野絲都小心喇 救人前保護自己先

其實你由想睇到真係睇手機嗰下
你要預咗有分手嘅心理準備
唔好睇完發現有嘢 自己唔開心又唔肯分手
咁不如唔好睇

利申：睇咗 手已分

條女對佢無意思 得佢主動仲衰 證明係佢單方面出軌
好明顯人地條件好過樓主 but no offense係事實雖然殘酷

俾著我完全接受唔到另一半睇唔起自己然後睇得起另一個女人
稍為有少少自尊心都唔會接受 如果樓主係甘心做個無自尊既小女人我無野講

邊個錯都好
小則鬧交，大則分手
當你決定睇嘅一刻，已經代表一段關係之中冇咗信任，遲早散

個問題係而家個社會
有幾多人係行得正企得正
見過太多仆街
倒不如唔睇當唔知算數

咁同自己呃自己有乜分別

你check得佢電話

就已經證明你唔信佢啦

姐係你哋段感情一早有問題

唔通你又真係咁無聊 又咁啱比你睇到啲咁嘅嘢咩

唔係身有屎怕咩人睇

有D位隻眼開隻眼閉會開心D
同埋追咗少少post
其實都未做過D乜，只係同第二個女仔好好傾，單獨去街都未試過？

如果大家一開始就約定唔睇，都冇話唔得架
睇下雙方係唔係百份百信任對方囉

樓主可唔可以成熟少少先上嚟賣慘
比你周到講咗嘢又點 你可以點？
問佢做乜同第二個女仔講咁多嘢？ 定叫佢鏟哂啲女性contact 佢係要食女要玩你唔使做呢啲嘢都食咗玩咗啦 屌你就糾結果一個chat

大個女啦 仲要上嚟問 剩係諗有條女會咁問都覺得弱智 比我即飛 痴媽筋

分手未？

無呀 係有次發現佢想夾埋我幾個朋友想比驚喜我 點知前一日我睇左 之後要扮驚喜 扮感動 幾後悔... 都一齊7年了

好奇想問 你覺得睇咗好啲 定唔睇唔知好啲

未食到已經俾樓主發現啦
chat乜撚 又唔見你同男仔朋友日chat夜chat？

計我除非除咗你眼中容不下其他女人個種男人 其他男人一律唔好要

一個字 新鮮感

如果佢唔知你知又唔想分既咪俾幾個月佢睇下佢會唔會厭左返返黎 不過都係死左條心佢啦 一不離二

阿寶

有傾偈 就等於 未食到？ 就等於 即將會食？
咩邏輯？
上面樓主同你地班過來人 講嘅嘢擔心嘅嘢 有幾多係自己撈埋過去唔關樓主現任事 自己諗出嚟？
你咩證據都冇 就係因為同一個異性有對話紀錄 friend 啲就話人地跟住會出軌？ wtf?
屌啦 隊冧哂啲女人佢好冇？ 雙重標準到仆街
同異性講嘢有乜出其呀？ 你冇異性朋友？ 你識唔到？ 定係你地一識異性朋友個最終目的就係要上床？ 根本你地成班個腦荀都未生埋 如果真係識親都賤男識親都偷食 你檢討下自己好啲喎

咁似講立條送中法咁嘅

喂 大佬 感情台唔好拉埋cctai 一齊講

成日都睇最近有次佢搶翻唔想比我睇 屌你原來係課金online game

最弊連另一半都冇

我有一個異性朋友 不過係gay
就算有都唔會日日chat
日日chat唔係想食唔通想做好朋友?
你問下自己碌鳩都唔撚信啦

咁大個人識唔識咩係避嫌？
日日chat呢啲留返俾女朋友/兄弟
你寧願少一個普通異性朋友定令你心愛既女朋友唔開心？
除非唔係心愛囉 仲睇得上其他女人可以頂上

利申 男朋友都係一個異性朋友都無 佢話女人好撚煩

但樓主男朋友擺明狗公上身去狗條女喎

咁係你同你男朋友冇 唔等於全世界要同你地一樣先正常
大把人外向中意識新朋友 唔通又要因為係異性所以唔識得？
自己handle 到時間分配咪得囉
屌要管埋其他人有冇異性朋友 做人老母咩依家

女朋友要咁樣唔開心姐係證明仲係小朋友囉 唔通維持一段關係靠嘅只可以係封閉式嘅相處？
仲要拎你自己冇所以人地有係唔啱嚟做例子 你老母養到你咁大真係嘥米飯

唔好成日以為撻個女朋友朵出嚟就大哂先得架
25以下咁諗都情有可原 過咗25仲咁諗法就死撚咗佢啦

捉賊都要拿贓丫大佬 佢係咪約佢開房先 係咪表白先 真心講咁啲咩表證係成立先
講啲普通嘢 比你周到又點

退一步講當佢真係想對樓主唔住 但問題佢真係未出軌 你吹佢唔漲喎
再講拎上嚟取暖樓主得到啲咩？證據又冇 解決方法更加冇
上嚟取暖→成班人已經定咗樓主男朋友罪→樓主就開始全力賣慘
真係on9 到震

用popo logic

Popo: 無出黎發夢 怕比人check ???

feel到你覺得自己好撚成熟 十個男人九個滾呀嘛 識下新朋友姐

識到異性朋友同 同異性朋友日日無間斷私chat係兩回事
仲要講自己做緊咩/問人做緊咩個種對話真係係人都知咩回事 唔好呃自己係普通識朋友

你係男人唔知男人籠野仲夠膽死講大話

點解唔係男既去改變，唔去撩女，手機光明正大俾另一半睇去build up番女既信心
係男既破壞女既信心先，但乜都唔做，剩係叫女既信佢，但唔好再睇手機，即使有壞疑都唔好搵真相，你係女既會唔會建立到信心

呢d係準備出軌ge 節奏
有經驗ge, 都知我講乜

你覺得男人係一定係爛滾 所以我係男人就係爛滾 唔該哂
同你地班單細胞生物講嘢難過登陸太陽

一路講緊 你有證據咪做佢 你依家證據一係冇一係唔夠一係諗出嚟 然後就話男人一定係果窿嘢

你feel 到自己有幾低能就好啦 腦荀都未生埋諗嘢咁低B就唔撚好害人啦

洗乜開房 淨係有嗰個撩女仔既異心已經無資格做樓主男朋友 除非你條件好差/開放關係姐

拍拖既本質係愛情 當一個人有咗異心已經係背叛咗對方
如果你要去到女朋友開房先計你對愛情既要求都幾低

前幾日先有個post又係check電話之後分手

因為呢個假設係係男嘅都有改變嘅前題下
女方都要放得低 唔好再提

就係成熟既人先會從一而終 揀咗嗰個就嗰個 絕無異心
除咗另一半眼內容不下其他人

唔成熟既人揀咗呢個 心思思見到第二個幾好又走去識人

做男人要做個頂天立地既男子漢
淨係中意一個女人既男人真係好撚柒型

講異心 咁姐係逼住樓主同條仔口同鼻拗
咪姐係廢嘅 講咗咁撚耐 釘得死條仔嘅嘢都係冇出現過 厲害厲害

有幾多人真係咩秘密都講哂比另一半知？
咩都講影響感情好笨柒
要尊重人地私隱

欺騙感情例外

新鮮感永遠都係維持關係嘅敵人
樓主男友因為一時新鮮感 chat第二個
講真碌鳩痕嘅話 就唔係樓主睇到嘅普通chat
同埋佢願意坦白道歉
局外人角度睇 好少事
一但猜疑 兩邊都辛苦
如果你原諒佢 請繼續相信佢
如果唔原諒 不如直接分手
畢竟我地唔係當事人 樓主自己諗下啦

無人叫你睇睇完你又叫春

不過樓主你有冇做過呢啲同男仔chat完又archive 類似嘅行為先，唔好一時唔偷雞做保長

掂啦 你諗嘅嘢就係最正確最啱
呢個世界得你呢一種諗法先係正道 其他都係狗公姣西懦夫賤精

拍左年幾已經知真相都算係咁啦
有d 拍左幾年結埋婚先知仲慘 被個以為好愛自己既人呃左咁多年 真係好哂時間
有d 人講大話真係好叻㗎 哄到你心都軟埋 以為佢真心 其實全部都係假 真係幾恐怖

你唔介意女朋友同新識既男仔日日私chat 講自己做緊咩同噓寒問暖對方 去到開房先開始介意呀嘛 明既明既

如果你當拍拖係一件執法/司法事件
你咁講都無錯嘅

你嘅人生只有黑同白咁就冇計

識番黎你度咪算囉

你先係非黑即白 唔開房就無問題 開房先計出軌

我係注重一個人嘅本質 從佢密密私chat一條新識既女既行為同當中既內容可以睇得出佢呢個人已經開始壞咗 壞咗既野就唔應該要啦

擺明身有屎 所以archive

我認同你咁講

我係過來人，就係當初知到對方同其他女傾計都選擇原諒，又係樓主所講既佢地只係談話家常，每次見到佢同其他女傾計，佢都識搵其他方法呃我，例如叫我老婆呀，BB呀，今生只愛你一個之類，結婚對象都係你架啦。
到最後真係結埋婚小朋友都有埋，離婚個一刻咪話跟本唔係想結婚，仲調番轉頭話你咩都唔信佢，無曬d女性朋友。

既然你想自欺欺人，你睇完都可以扮唔知
疊埋心水做你嘅人妻

你係不幸中的大幸
遇到個唔誠實嘅人 但好歹部手機對你誠實
你知唔知有啲人 一呃就比人呃半世
如果要到老 先聽到對方輕描淡寫一句
“呀其實以前都試過點點點瞞住你....”
其實仲可悲

我講咁耐所表達嘅咪係有好多灰色地帶捉嚟冇意思囉 你個腦係咪壞咗呀？ 你地成班人就話 一send msg 就有事即刻判死刑 呢啲唔係非黑即白？

同政府口吻一樣lol

On9 仲以為好多同其他女啲床照

攤牌未

送中法係講緊你無事無幹 支共可以夾硬屈鳩你顛覆國家政權 你check另一半電話check唔到有野
會唔會自製份聊天紀錄屈你另一半

日日玉白相見 點解要有秘密
一係你就唔好有破綻 收密啲

咁佢見到啲咩先

樓主咪各有各玩囉
驚閪咩
港女個閪八達通黎

好心啦, 垃圾男人先會講得出呢d bullshit

我由拍拖到結婚電話都係老婆任睇, 無所謂d咩每個人既秘密

覺得呢個po d人好離地
係咁話佢犯既錯好細
但其實佢既行為係有個好嚴重既目的架嘛
聽樓主你咁講，你bf擺明係溝緊對方
佢呢一刻”只係同人text緊係因為佢未有下一步姐
屌，男人點會對住單純想做朋友既人text咁多呀
件事發展落去既話，如果你男友溝到佢
你講到佢對你咁好，都未必會係選擇飛左你
而會偷偷地一拖二

你都有鳩啦 打和ok

講得啱，你行埋去部手機之前仲未開機，未知道入邊咩資料時，係呢一刻，你嘅行為已經話咗俾你知，你對呢個人嘅信任不夠了，唔使開嚟睇，直接放返低個手機，再問吓自己點解要行過去嗰部機想睇

你做得好好呀

你係咪睇唔到send msg背後代表啲咩？點解判死刑係根據前因後果 唔係佢表面上send msg呢個行為

你同女同事send個公事msg洗唔洗判死刑啊？用下腦啦

其實係你垃圾
handle到時間就大撚哂咁, 乜9論點黎, 咁handle到偷食都得啦
永遠得一個指標, 精神出軌都係出軌, 唔好以為有肉體接觸先叫出軌
做男人黎講你都算垃圾到極果隻

連登仔話一日未開房一日唔計出軌
但相信好多人都見到樓主男朋友極醜惡背叛另一半既異心

拉落d 無碼相都隨時有

咁講唔係好啱ching
我同老公手機都互睇得入咗大家指紋
都信對方 大家任睇無問題

行得正企得正其實好模糊 人人準則唔同
有啲人覺得另一半唔可以同異性wtsapp唔可以follow大波妹
咁樣已經可以嘈

另外點都會有野唔想人知 eg連登ac

人人把尺唔同 唔好以己度人

我係講緊分配到時間比朋友同女朋友講嘢日常生活喎
係你班女人先入為主 覺得持唔同意見嘅人都一定係賤人一定會出軌
都係果句 你捉到嘅先好話人有做 捉唔到嘅嘢你講一百次都唔會有人就範 成班怨婦喺度講理論講想法 屌做果陣咪又係67咁 你證明唔到嘅嘢拎出嚟講咪姐係倒自己米

我唔只係對人咁樣 其他人咁樣對我都ok
同你班天真嬌講極都唔明

熱戀期過左係咁架啦

True

信就唔使任睇啦
結左婚係另一個開始咋

係
千祈唔好睇
睇左會後悔一世

所以真係平時無睇
我哋之前已經同居n年
果時結婚係為咗計劃要小朋友
基本上婚前後無分別

垃圾point
信任不嬲係要earn, 無任何往績之下憑乜撚100%講個信字, 你話信我都作嘔啦, 扮乜姐
樓主咪係100%信條仔, 得到100%傷心囉

冇問題嘅 你另一半都係咁咪得

雙方一齊就應該要坦誠
我同另一半個手機任睇任玩
因為大家冇秘密 冇野要暪對方

你似天真嬌多啲 睇死你女朋友私chat新仔話係普通朋友傾計你都會原諒佢 然後成頂綠帽笠到落腳先肯分手

但我份人好現實 除非男朋友養起我無咗佢唔得
否則一定要對我一心一意絕無異心 唔係留佢係身邊有撚用啊？

客觀啲講
佢係咪“變心“唔知
有機會係人嘅自私基因作祟
佢喺嗰個人身上搵到啲你比唔到嘅野
例如: 神秘感 對佢嘅事表達好奇 新奇嘅反應
不能否定佢對嗰個人一定係有啲好感
但係咪好感大到佢想同你分開 去同對方一齊
而家咁睇明顯唔係

對方睇嚟完全未ready結婚
我唔知你地幾歲
不過你諗清楚
雖然結婚唔係百分百保障
但未定性收心就結婚
就百分百係自掘墳墓

班仆街藉口特別多

哦 thanks for sharing

真理
盲目信任另一半嗰啲人都戇鳩鳩 俾人呃都抵死
有時連我自己都唔信自己啦

人嘅問題。
我就成日主動俾手機俾另一半睇，就算無興趣都塞佢望一兩眼
互相share 有趣post，8卦WhatsApp 內容，乜都會分享

戇鳩閪

咪拉我呢d正常男人落水
心照啦仆街, 無心flirt女會花時間send相又虛寒問暖又報告行蹤
收皮啦, 我食女多個你食飯啦 無心

養得起你的話有得出去溝女？

天真，男人對住女人有邊個唔係咁講架

我老婆由拍拖開始會睇我電話
到依家我比佢睇佢都唔睇
呢d咪叫信任囉
口講無憑, 憑咩咩都冇做過就話信任, 收皮啦偽善撚

幾時都話信任係要留俾值得信任既人

咩係值得信任既人 就係睇佢十次電話有十次都唔會呃你既人

然後連登仔話睇電話係侵犯私隱喎 笑撚死

可以考慮下 睇下你點養法

再過一排你就會慶幸好彩有睇
有啲嘢整定嘅
凡是走過的必留下痕跡
就算冇睇手機你都會搵到其他嘢

其實我唔想睇，一d 都唔想睇

係佢自己show 電話俾我睇其他嘢嘅時候彈個交友app msg 出嚟

咁係你自己on9

其實如果多一個人可以睇自己部電話

只要有任何野唔見左/ 搵唔到 第一時間一定會諗比人地偷偷delete 左

最憎「驚你誤會所以唔講」呢d 藉口
將個責任卸曬俾蒙在鼓裏、無辜嗰個

咁點解一開始要做d會令人誤會嘢既？

有D嘢扮唔知咪幾好，硬係要多事

連用部電話點用 都要考慮另一個人點check
你地唔會覺得好煩???? (唔好話什麼有另一半就什麼都唔煩)

wtsapp, line, tg, fb, twitter, ig 你check 得幾多account ???

對女人黎講好濕碎
一日同你check 哂, fb check 到去10年前既post啦

當搵Life partner
過到日子，而佢又會對你好咪算
其實點解要咁執著 另一半係咪好愛自己/係咪絕對專一

你對住一樣野 咁多年 乜都悶啦 出去玩下 玩完 知道條女對佢係最重要個陣D男人就會識番屋企/對自己條女 再更加好

呢d 稔法真係好仆街

如果佢哋唔介意另一半都做同樣嘅事嘅話，咁重有得商榷下，但咁樣拍拖嚟做乜

有人攪我部電話 真係會著火
因為係亂搞亂click 的問題

又學多個藉口

成日比我女朋友睇

禾有另外一部電話
點都check我唔到

唔愛唔專一咁不如自己一個啦
浪費金錢事小, 浪費時間事大

正常嘅法律社會

如果你嘅証據係唔合法咁攞返黎

你嘅証據都唔可以用啦

Check電話依個行為本身係已經分得手

不論check到對方有啲咩

岩
我敢用JJ賭
十個男人九個身有屎

"check電話已經分得手"

又學到野, 刷新三觀
扑野都得, 睇下電話就唔得, 係幾好野

偷偷地攞左人部電話黎睇wo

扑野係大家你情我願

但check電話係一個唔願意一個就格硬黎

搞清楚先將兩樣野拉埋一齊講

屌咁多好男人。係街到求其選件肥矮毒柒（我）
一定唔會偷食

根本係想另一半盲目信，然後合理化唔比check手機

咁手機入面個位女仔都係俾佢呃緊姐

你去聯絡佢

大家一起約三個人食飯

講大話係一樣好高深既學問黎, 你另一半真係想學下點樣消滅痕跡
我只係用一部手機一張sim卡
玩sex cam用private browse
玩搵食app開多個app store ac
出去食女就轉apple id 去屋企ipad
只要你將所有track都列出黎逐一擊破, 你就可以瞞人一世

又覺得無咁極端嘅
始終人對人都無咩可能100% 信任
當初睇嘅心態 未必係唔信任對方
有可能真係純粹好奇
又或者話唔係用"想搵到啲嘢"嘅心態去睇
但當你睇到蛛絲馬跡嘅時候
你就會開始真係唔信任對方

到條女肯比佢食你估佢食唔食？

上面咁多講信任 有無諗過信任其實係雙方
都要對方比到安全感你先信任到架
一開始信任掛頭 無任何安全感助力 都只係盲目盲信

正解

唔專一自己一個咪算

如果唔專一就自己一個, 睇怕人類要滅亡

咁撚蠢飛咗佢啦

每個男人都會有兩部電話

專一但對我唔好/控制狂(唔係話睇另一半手機係控制狂行為)
我寧願當朋友/Life partner算
大家觀念唔同

但你已睇左
心中有條刺

岩呀，依家知道個事實，好話結咗婚先知，到時就太遲

呢個世界
唔係男就係女
對自己咁無信心
倒不如分手

所以我都唔prefer睇手機
驚自己睇到唔想睇到嘅嘢

啲人會用私穩黎做藉口
但其實都係方便自己做啲唔比得人知嘅嘢

一定有嘢

新鮮感害死好多人

我明啊，一樣同你經歷緊
真係痛撚到癲

一次不忠 百次不用
佢既性格本來就係咁，頭半年都會安份守己既，隔一段時間就會回復本性

大部份港女都係咁諗
知唔知咩叫私隱
check到無野 係咪代表你唔岩? 可以吊7你?

所以我之前都講
如果私隱唔係問題 咁任何人要睇 你都要拎出出黎比大家check?
因為 身無屎 就唔怕share部電話出黎比任何人check?

垃圾pr post
拉

如果佢知你睇完見到有野
然後你又唔分手
基本上以後佢都會食住你
佢知你離唔開佢
你永遠都係做下把
所以睇完一係分手
一係唔好比佢知你知
不過 我係垃圾 我自己都做唔到

當然我咁講 係排除左 你另一半係特殊的身份

如果你話全世界 只有你老公 老婆 男女朋友 可以check 電話 咁就天下太平

？？？精神出軌咪仲衰過肉體

我電話俾我老婆任睇

例如: 上連登 唔share 個username password 比另一半 = 身有屎去偷食其他ching ?

有冇諗過，如果佢同你講佢真係變左心
你會點？

其實呢睇手機係冇問題 唔好日日睇 或者公平大家交換睇 唔睇你又點知自己綠左？其實可憐人可悲的係 果班playboy playgirl 係會用freedom privacy呢d垃圾Point 作excuse去掩飾 就好似垃圾左膠antifa 同blm d人咁根本係abuse同undercover

以後拍拖就醒少少 理性用腦的比例多D唔好只係用心拍 起好底去拍係保護你自己免受傷

好多時男人唔怕人睇
係怕問三問四
依個邊個黎? 果個邊個黎
點解要like 李私煙? 你好鍾意佢?
點解入左咁多 IU fans page
得電話號碼無名果個邊個黎

當你睇另一半嘅電話，就好似打開左潘朵拉的盒子，九成只有災害。

樂觀d咁講，你嘅版本只係條仔去flirt另一條女，唔可以講完全無得救。我見過個版本係條女臨結婚發現男朋友有n個sp，嬲到條女即刻取消婚約

你依個case 早發現都ok
其實遲啲都會穿

嘩，呢啲真係仆街黎

其實不如你自問下 假設你有讀過書唔係韭菜或者港豬 你覺得你bf係一個fuckboy定好男人？唔係用外表因素同荷爾蒙去判斷

假設你正常人好同壞的定義唔係跟政府果套

依種就係何生果種
其實無問題 只要你有何生的家底 無人敢話你有問題

同一件事 窮撚做就係仆街仔

Agger

如果本身識左好多年
日日whatsapp都仲可以接受
但如果識左冇耐
又問人攞電話
又日日whatsapp
就真係難啲令人相信係冇嘢囉

真 原來一個人可以陌生得咁恐怖

ching我地應該係同一類人
有時大家既norms互不侵犯咪好
有咩就直接問，誠實咁答
反正你隱瞞咗都未必行得遠
好似terms咁拎出嚟講，
大家知大家點睇

一定係唔信任先去睇架咩
純粹八卦下唔得既

佢以前好架
人係會變唔會永遠好落去

心水清

真

啱，我同女朋友互相都可以任睇手機，感情穩定，我放心，佢又安心

屌你老母 睇到識左2星期已經想笑

我就係身冇屎果一個

男人重感情而多情

最撚憎女人亂發脾氣

轉基啦巴打

其實睇人手機，自己睇完又唔可以扮無野，仲要唔開心到上黎開post，咁睇黎做乜呢？而且真係嚴重侵犯私癮，好多人話行得正企得正就唔怕人睇，但有無諗過你地睇緊嘅野唔只係另一半嘅野，仲有睇埋另一半同朋友或者家人嘅對話，我一諗到呢度就覺得好恐怖，即係我只要係whatsapp講過嘅野，朋友嘅另一半都有機會知道，所以我一知道朋友另一半會check手機，我都會好嬲好無助，宜家都唔敢係whatsapp同朋友講太多，真係好大壓力

咁痴法有樽鹽咩

係仔都Flirt女架啦，又唔係上床唔係偷食

咁樣可以欺騙自己一世咩？你遲早知，俾錢揾鄉黑買佢一隻手指教訓佢都好過上黎叫春啦

個口吻咁似國安法藍屍

人天生根本不可以愛死身邊的一個

知唔知咩叫私癮呀屌你老母

會唔會你listener做得唔好？
有時我都會寧願同朋友分享日常都唔同另一半講，因為我有興趣既野佢冇，佢又唔識比反應，覆得勁hea

你試吓睇吓個女仔同你男朋友傾偈嘅反應記錄，再比對下你同佢傾偈嘅反應，係唔係佢做得有啲比較好嘅地方？

仲以為自己開post 完全一撚樣

咁又咪咁傻啦絲打
唔通你真係打算呃自己呃一世咩
你而家長痛不如短痛好過

男人長情而多情

相處係互動嘅。

又或者你條仔對你都好主動，比你turn down 咗啫

支持 行得正企得正 俾對方攞走部電話一個禮拜我都唔驚 除左課金打機買game之外

問題係佢識唔識番屋企
識就原諒

呢d係男人本事
有無人屌陶傑，偽匡偽震，譚咏麟下流？

好正常啫
係你on9

我有話我唔出去玩咩

分手啦 早死早超生

又有新藉口

你當自己另一半係popo咁冇嘢好講

唔知大家會唔會
雖然個人行得正企得正
完全唔會同異性有聯絡
但係有時都唔係咁想部電話比另一半見到
因為自己收埋咗好多J圖 驚比佢見到
佢會唔開心 所以唔一定係做咗虧心事先唔想俾電話人地check

啱

行得正企得正怕咩被監控？

佢光明正大玩
你要偷偷摸摸啫
有錢要玩換嗰件正過你容不易

最後一次好啦..
一次原諒換來日後無限次既擔驚受怕
大家都辛苦
如果佢真係要繼續咁樣，你都唔好浪費時間係佢身上啦。

講得好啱，今次就話好彩個女仔對佢冇興趣啫
下次佢試過第個，人地又有興趣既話，真係等帶帽
不過我都明樓主會好唔捨得既，只要唔後悔自己做既決定就得

我冇J圖
不過都唔鍾意俾人睇晒啲msg果啲
感覺俾人睇晒咁

同埋有時都唔多唔少會講男朋友壞話
當係自己一個小小出氣口
連呢個都冇埋既話唔係太好

冇問題。
Check到有野咪Next囉。
Check唔到咪代表佢有放你係眼內、識undercover

你ff下好啦

同埋如果識左好多年又咁fd，樓主都會知個個係邊個
唔會係個陌生女仔

絲打想問下咁你同返佢一齊之後，係咪真係可以做到唔懷疑佢，會唔會自己好辛苦咁？

屌講到以為扑左野咁
原來淨係電話傾下計

你發現咗啲乜

佢一定有其他古怪你先會想check佢嘅

另一半要溝另一個

基本上check唔check手機佢都係會溝

Check到：即刻分手

Check唔到：佢溝左另一個 一樣分手

咁check黎做咩姐

Check人手機唔淨係唔信另一半

更大問題其實係對自己無信心

搞到自己無安全感姐

拍拖拍到咁無安全感

不如及早離場搵過個仲好啦

男人就係咁仆街
身有屎比人check到 反而走去怪對方唔信任自己
日後甚至會厭倦女方嘅多疑
有冇諗過宜家係邊個做錯事啊？
信任唔應該由受害者自己比自己
係應該由出軌者去做好啲

淨係睇異性朋友咁又有冇問題呢？

女人都可以係咁

陌生女仔，仲要咁進取去識人
會懷疑佢地都正常
而佢地有嘢嘅機會都幾大
建議樓主有定心理準備

好認同

可惜男人唔會咁諗

人係咁㗎啦 新鮮感係好好玩
人哋做 你咪照跟住做 大家一齊玩

真 不論男人女人都係人 人性就係咁醜惡

樓主男朋友擺明係對個女仔有意思喎
日日報晒到咁又咩都同人分享
有野想分享，個對像竟然唔係女朋友，而係第個女仔，你覺得咁係正常？

當然有問題，除非你得到另一半嘅朋友同意

你平時玩開強姦？

咪就係你班垃圾唔光明正大比對方睇, 先搞到要偷偷check
本身比男女朋友睇電話就好撚閒既事

事實上我身無屎 但對check電話呢個行為好反感 同樣我亦唔會去check我另一半電話
呢度有幾個論題要分清楚 1. 點解要怕俾人check電話 2. 點解想/要check電話

我覺得唔比電話對方睇唔係問題
問題係佢要有分寸囉
即係你唔想我睇，我唔睇係尊重你
但係唔好因為我唔睇，就日日就去撩女仔
咁樣係濫用人地對你嘅信任

你唔想扑野

你男朋友格硬除左你條裙強姦埋你

中出完再話

「明明男女朋友扑野就好撚閒

係要唔光明正大主動除埋條底褲等我黎

先要搞到我要強姦你」

睇開啲啦

都唔一定嘅

得零次同無限次㗎咋

由其另一半係狗

樓主撞唔中咪再搵囉
呢個世界總有白頭偕老例子，唔比機會啲毒撚咪繼續同player啪啪啪到生性病囉

以為自己寫 同我諗法一模一樣
侵犯我私隱仲要間接侵犯埋第三方私隱

唔好spin走個問題核心, 如果對方要求要睇你電話, 而唔係無問過你偷睇呢
如果話要求睇都可以唔比既姐, 咁對方都可以講" 電話都唔比睇已經分得手"
咁係咪又reasonable?
根本"check電話已經分得手"呢個立論就係on9, 邊個定架? 法律黎?

真。

你識埋d人渣就話個個都係人渣

Check 電話 引伸出去

email, fb, ig, 連登 是否一樣可以任login 同check
依個先係最重要

其實雙方各自做好本份
唔係呃住對方去識人/出軌
根本咩都唔駛Check

根本就唔係係仔都flirt女
只係條仔未遇到令佢可以放棄森林嘅人

引伸出去 比人check電話
但 email, fb, ig, tg 全部無login 要每次打pw login 入去
又會有 "身有屎? 點解唔用自動登入?"

我係你就唔撚好信喇,樓上嗰位都唔係咩好人嚟

拍拖初期應該要有共識
如果大家都ok 就雙方都可以任睇對方

對我黎講 拍拖唔應該有秘密
對方所有事我都有權利去知
所以如果冇得睇電話 一開始就唔會一齊
呢啲相處模式 有人接受到 有人接受唔到
合則來 不合則去

根本去到要check電話依步

即係對自己對另一半同段關係都無信心啦

咁無信心做咩要繼續拍落去

繼續落去咪一樣會繼續懷疑

咁不如及早搵過另一個

感情台就係講個人感受架啦

我就覺得比人check電話係極度唔尊重我

不論有無問過我

我因為咁而同人分手要得你批准咩

你覺得check手機無問題咪繼續囉

你男朋友比你check唔代表佢唔反感

絕對唔係好閒嘅事，係完全唔同價值觀嘅問題

行得正企得正，就要俾人偷睇電話？
幾荒謬先諗得出？

我好唔中意人地男朋友或者老公睇我啲野

預左你咁講, 嚴重logic fail
有無諗過唔比睇既一方都可以話: 根本去到唔比另一半睇電話, 即係身有屎, 對自己對另一半同段關係都無信心啦

好心唔好講到唔比睇電話係情侶基本信條, 呢d係你既價值觀

大條道理講信任, 但死都唔比另一半睇電話, 呢d咪叫自打嘴巴, 肉鳩酸到
除非你係特務定國安份工好機密, 否則我唔明睇下會點樣關信任呢個課題事, 睇下會死人定點? 不如你講黎聽下有幾咁敏感唔比得另一半睇?
btw我係巴打

無問題, 識到一個同你一樣價值觀咪ok

樓主我勸你真係放手啦，自問如果呢件事都發生系我身上，我真係原諒唔到，因為佢已經有咗背叛嘅心，就算佢呢一刻好誠懇，跪曬系度道歉，佢都係做咗。
如要重圓，何必破鏡？
如要破鏡，何必重圓？
你諗下，如果你一直發現唔到，佢就會一直同個女仔傾，
最後精神出軌埋。
我都係女仔，過來人同你講，咁樣做得出，就唔代表佢真係好愛你， 冇錯你睇到我咁講你係會真係好唔開心，但係我唔想你越踩越深，表現上原諒咗佢，實質上其實個心根本原諒唔到。你只會不斷折磨自己，遲啲，你會後悔自己唔當下即刻分手。
你男朋友，佢呢啲行為同玩交友Apps嗰啲人冇分別，佢根本就係騎牛搵馬，我唔想多個受害者，樓主你真係要諗清楚。
呢一刻你仲愛佢， 你要放手確實好難，但係真係長痛不如短痛，當你搵到下一個嗰陣，你就會慶幸自己好彩飛咗佢。

*佢唔係真係好愛你

*有另一半仲玩交友apps

唉，我都經歷緊... 但我個case係已經精神上出埋軌
知道佢同個女仔一齊有聯絡，每次諗起都好唔開心

拍拖前講明想有私隱，唔會比check電話

行得正 企得正怕咩送中條例？
每人都有秘密
下下要check 先維繫到 不如分手
佢去叫雞你都唔知啦

第一點 我唔會阻止你咁諗

如果我女朋友因為我唔比電話佢睇而同我分手

我都吹佢唔脹

亦都唔會怪佢

價值觀唔同

第二點

我對人嘅信任唔係建基係睇人電話之上

你會唔會睇哂你所有朋友嘅電話

先決定邊個朋友信得過？

第三點

每個人都會有秘密

收埋啲咩咸片

連登講過咩

買過啲咩等等

總有啲野唔想比人知

Check電話洗唔洗check埋email?

連登？ pronhub?

一個被check 一個check

Check嗰個想知哂對方所有野

被check嗰個又要諗辦法某啲野唔比對方check到

屌 拍拖拍到間諜咁

咁拍黎做咩

面對現實啦 樓主 沉淪都唔係解決問題

岩岩一齊返就當然會
但而家冇啦
最重要都係睇2個人點相處

咪撚害人喇痴撚線

行得正企得正就要俾人check?

呢啲男女都有
有啲係偷睇人地電話
有啲係佢地自己情侶間唔介意坦蕩蕩

結果有啲嘢最後輾轉返去我度 先知道自己啲嘢俾人揚開咗
DKLM

唔關當對象係咩，而係你呢句背後個邏輯同藍屍一樣

我係你就唔撚好信喇,你問緊呢位都唔係咩好人嚟

留名睇你下一次開post 有埋sexy talk cap圖

你都on撚柒鳩
我都唔會比我老婆隨便睇我電話，掉翻轉我都唔會

我都唔會睇老婆電話

天性黎，咪西手成日check啦
識返屋企仲想點

嘩屌 咁撚過分既 呢啲古代要浸豬籠啦

每個人都會有黑暗面，check得人電話，就預咗要撕破依樣野，俾你知道左真相，自然會有代價

推 7.1反國安法大遊行

永遠唔好睇另一半既手機
你覺得佢無嘢 其實多多少少點都會有
你覺得你睇完無咩事 其實只會更在意
你一問岀口 有99.99%既機率無好結果
何必當初呢

我都試過，明明我有單秘密，只係同個姊妹講，仲要用埋暗號，就係怕佢男朋友見到，點知佢男朋友真係睇到，追問佢咩黎，我姊妹唔想男朋友誤會就爆左佢聽，嬲到我仆街

證明佢唔會改，你想繼續行落去就只有接受，唔好妄想可以改變一個人

女方同其他人講自己男朋友條j好細，但其實無介意，只係想呷下
男方就唔接受一切條j好細嘅言論，check電話嘅時候發現左
其實係你永遠都唔知另一半對自己另一面接受程度有幾大，縱然整體係真心相愛

咁點, 你同你老婆唔扑野又駛唔駛拎埋出黎講?
鐘意將唔正常既野講出黎

唔通我問你有冇溝女 你答我有咩

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

點會唔關，我覺得呢句嘢本身冇錯㗎喎錯在個動機同目的

好人好姐其實玩咩交友apps 佢真係冇朋友到咁咩

一個鐘前 我都偷睇左
今次到我要醒了

條友做咁多嘢最後咪又係分手

你有無tg,我好想問你嘢

唔止一次, 真心不了

好有同感，其實真係唔係身有屎定出軌，都唔係有啲咩要專登呃對方，而係無必要毫無保留咁乜都比對方知，始終要有自己空間，係尊重同禮貌嘅問題。例如我同朋友嘅對話只係同朋友講，都唔係比佢睇，根本唔關佢事，或者我睇過咩網頁，都唔需要佢知道。

如果拍拖要預左另一半睇手機，一定會諗對方會睇到我啲咩history，係咪有啲野要del，係咪要揀黎del，佢見到我睇呢個網會點諗呢，佢見到我睇呢條片又會點諗呢，總會好唔自然，唔可以做返自己，咁樣用電話真係好辛苦，如果堅持要睇我手機根本無可能係埋一齊

同男朋友已經係談婚論嫁既階段
前排睇左佢電話 發現佢同我一齊之前叫過雞
理性上明白每個人都有過去 我唔應該介意
但我個心真係好痛 接受唔到
宜家變到我對佢好唔信任
佢面對我既質疑都好大壓力
就分手所以真係唔好睇另一半電話 你唔會知你會睇到咩 接唔接受到

啱呀，偷睇完自己唔開心又放唔低
唔想委屈自己但又唔捨得
好矛盾

重點係同佢攤牌又屌返我偷睇佢電話
之後講到佢冇做錯咁，又勁多藉口

自己對另一半都係好無安全感
但無check過佢手機
因為真心好驚睇到啲嘢

其實唔理肉體定精神出軌都好
唔該放生咗對方先啦
我寧願畀對方恨恨地拋棄 都唔想活喺自己嘅童話世界入面

呢頭flirt完女/仔
轉個頭就話bb我真係好愛你呀
畀對方發現就話驚你誤會咋
嗰啲先最仆街

如果連自己都真心覺得只係唔想對方誤會先咁做
唔好呃埋自己喇
驚對方誤會 證明你自己都知對方嘅底線
但係你選擇咗隱瞞 而唔係諮詢對方或者唔做
有好多仆街都唔知自己有幾衰 （當然我自己都係）

答我啦 屌

過去嘅事有咩好介意，佢嘅過去先成為宜家嘅佢，比多啲信心佢啦

我呢兩年都係瞓得好差
唔係不停發夢就不停醒
醒左又瞓唔返

我明 女人都係
個個準備出軌既都一樣

2年點頂啊

佢出軌都唔止兩年
同我講好少同個女仔聯絡
但就當住我面影相whatsapp人
之後仲要扮自己咩都冇做過
點解要咁對我
一諗起又想喊

手機只有咸野，佢想睇就由佢睇

咁都做得出其實都證明佢係唔愛你其實應該要自重自己離開

但永遠道理好簡單 做就好難…

個心真係好撚痛

屌 我都好明白

有次開佢tg睇 發現左佢join左邪骨group 仲問人今日有咩女返工 （無約時間）我即刻問佢 佢話一時諗錯 最後諗起我就制止左自己

我個心係勁痛

依加我都比緊機會佢 佢del晒tel wechat ac share location 但都會周不時諗返起

同絲打一樣發現叫雞但佢死都唔忍仲勁多藉口話係玩電話、好奇，乜柒柒，我屌佢老母啦做得出又唔敢忍但我仲同佢一齊緊，大家扮無事發生咁好難受，唔知佢邊句真邊句假

起碼佢有做啲野令你安心我個果乜9都冇做

係我要求架咋 你都試下

你條女同人扑撚完嘢同你講天性嚟
識返屋企咪得 你又得唔得呢？

我明白你
宜家我都嘗試緊接受佢既過去
同自己講 佢宜家同以後對我好就得
不過係要多啲時間
加油呀絲打

行得正 企得正，怕咩國安法

而加我都唔睇男友手機
識番屋企就得，唔想自找麻煩

好難呀，好大條刺重點係佢唔坦白唔誠實，每日都唔知佢做緊咩，佢話同朋友食飯，會唔會係屌緊女？每分每秒都覺得佢屌緊女好驚佢揾完啲雞/ptgf之後再揾我，好驚佢每日攬唔同嘅女，好驚有一日玩厭咗我好唔想諗咁多，但又控制唔到自己

有無試下同佢溝通下？
我同男朋友講我好易亂諗野
佢就有多啲報告行蹤 咁我就舒服啲
雖然我都仲係會亂諗野 控制唔到
但宜家我會搵多啲野做 做運動 整野食
分散下注意力
搵朋友開解下都好

人唔可以無自己的興趣
啲阿媽就係張教仔變成人生第一要事
結果軍訓式養仔

但對方態度係點？有冇俾返多啲信心同安全感你

比唔比機會一個人
好取決於自己 現在 1. 是否想回復單身 2. 有無後備情人補上

如果2項都不是 大部分人都會比機會 好過由零搵過另一個 依個亦都係習慣左生活有關

佢知我會亂諗嘢，但乜7都冇做佢都唔覺自己有錯好似吸毒咁，明知佢唔好但又會想同佢一齊，好犯賤

你點發現？

感覺樓主根本係逼近自己接受啲咁荒謬嘅意見，你問心嗰句， 你真係覺得冇問題咩？唔好再自欺欺人

More

正常人都有叫過la 話無先驚

利申無

發現男友手機有搭扶手電梯時偷影女仔腳啲相，佢解釋係話group班friend都係咁影，佢就影出黎開心share。佢講到輕描淡寫咁，搞到我好似話錯佢。

其實對男人黎講係咪好少事？係咪我小題大做，有無絲可以開解我

報驚啦唔止分手啊？

心照啦

依個怕佢將來比黑警入好過
萬一黑警要check 電話 見到依啲相入硬冊

當面Del咗都唔好信 轉個頭ig follow返佢然後繼續不讀不回

大把人都係再開一個新acc淨係follow果條女

呃一世係舒服既問題係呃唔到，到時佢飛你咪仲傷